唉，d slim cut/fit身 tee全部要丟晒佢

個trend已經去晒loose fit, big tee, oversize cut, drop shoulder度

窄膊既你rip

有乜所謂
著衫襯同好睇咪得囉 理撚得啲fuckboy trend 咩

有時係個trend 迫你行，
就好似十幾年前丟晒d直腳褲一樣

source ?

mk trend當trend，半年後仲敢著唔覺柒先好講野
今時今日去zara，再唔係同集團pull&bear，bershka，stradivarius睇睇就知trend係乜

pack 好佢四五年後又一條好漢。

三年前買 big tee 真係要衝破心理關口，但著著下又襯到。

點會係 mk trend,
你睇下歐洲個邊 d人點著

一件衫岩身永遠都好睇
oversize唔係

岩身既定義係會隨年月而改變 ga

一年內由著開 s 變左著 L

你個歐洲喺邊？網上某個身處歐洲snap嘅歐洲?

mk就係mk，就係你呢d突然覺得興起一樣野唔理好醜死跟嘅mk仔

以為你話肥左

屌
你自己走去睇lane crawford賣緊乜
又或者你都識講既zara抄緊人d咩款，h and m 又得

乜都mk，典型stereotype人又唔洗思考
唉

不如話你先係唔思考嗰個
今年興oversize就話要掉曬啲slim cut
下年玩番大墊膊係咪又狗衝去買呀

一個彭于晏白色垃圾tee
都屌打你啦柒頭 理得你成身成萬蚊os
係柒頭先搞咁多跟人地韓風

又係呢d垃圾回覆
咁你係咪彭于晏?

彭定康就有班毒撚份

有彭定康咁醒又好呀

潮流 風氣的確係去左oversize
大隻靚仔著乜都好睇架喇 攞出黎講做乜鳩

下 我反而想搵返fit size 既tee
頂宜家周街都鬆身tee 我覺得唔靚 好似衣不稱身咁

我見街上都係著slim fit嘅衫多喎

我替你可憐，永遠只能跟住所謂潮流而走，毫無自己的生活風格

一班A人跟歐洲風 (zara，pull&bear，bershka，stradivarius(唔知邊間))
一班B人跟韓風

大家都係跟人既跟尾狗, 跟本就係唔識著衫.

跟住A又話B唔掂, B又話A唔掂. 水兵鬥海兵, 大家水鬥水.

買定花生.......

啲鬆身衫柒到唔想睇

屌你 個trend幾時係肥仔呀？個撚個都係大隻仔

係兩登講潮流算啦
oversize 16ss已經上左
好撚舒服

黃偉文寫左篇感恩文

香港人不嬲都跟唔貼個trend

你carry 唔起啫

香港人唔跟貼個trend
咁呢個咪唔係香港嘅trend囉

你樣柒

着咩衫都係柒

香港嘅trend咪就係著制服囉

yes

香港個trend咪m記張圖囉

所以係兩登講trend無用
竟然仲講得出成街都仲係slim cut
不如話啲婆婆個個都着黑褲啦

間間鋪都有賣oversize啦

Oversize Tee + slimfit/skinny 褲+boot/cons 好睇

原來你地口中所講咁樣叫 oversize !!
真係笑撚爆咀.

我都要丟晒，因為我已經著唔落

lm

我以前都著到，到依家啲slim fit 嘅恤衫全部扣鈕扣得好辛苦

同意，以前著衫覺得愈細件愈好
依家反而中意大件d

其實興左成年
上身oversized tee
下身窄腳爛黑褲 + yeezy boost 350

其實我唔點解成日要話參考外國喎
一黎亞洲人身形都唔同
二黎外國其實好多trend都好柒
著得舒服好睇 自己鍾意咪得囉 點解要搞得咁複雜
打扮都係想自己開心姐 比人話係制服 fuck boy又有咩所謂

利申:鍾意用全裸襯yeezy

Longline難著d

睇下連登至愛既uniqlo易carry d

肥仔

瘦仔

我覺得supreme tee 幾時都岩著

Pish

周圍都係oversize 偏偏你搵d咁柒既做例子

借刀？

架仔嘅oversize點睇？

個人夠橫, 有D肉其實ok ge
只要唔太長

一個連自己著咩衫都要睇trend既人教人思考

人唔笑狗都吠

敢問閣下係出家弟子定住係原始部落？
d 衫係自己買布自己車？

睇 trend著衫=唔思考
笑死，清高得你

所以你咪永遠成隻跟尾狗咁囉

唔跟trend就覺得自己好有思考

屌你呢件中袖黎

入黎潮流台屌人跟潮流

好威好型啊

當依到ig定fb

Oversize 同個袖幾長有咩關係

想問下巴打呢個咩apps黎？

Wear

認同 正皮

一套稱身嘅衫應該喺任何年代都唔會out

in & out 對好多連登仔黎講跟本唔存在過。

oversize + 睡衣對連登仔黎講相信係雙重打擊。

學野
咩係in and out

合時同過時？

不自量力

我都好同意
between香港咪有套古惑仔，呢套戲好紅，搞到啲外國人話古惑仔風係香港人衣著特色（聽人講）
我中二嗰陣去左izzue買衫係聖誕聯歡會著，由於著到好似大佬咁，所以有左個花名叫大佬昌
嗰個look係Izzue ma1/izzue LOVE print tee/
黑色銀縫線窄腳褲/咖色jack purcell/
H&M 皮帶，有兩條銀鏈（嗰陣H&m新開張，得中環有）/總價$2500

wfc

分享下姐～

你呢套二千五蚊既裝扮有邊一忽似大佬？定係你班中二病見你去聖誕聯歡會著到好似去撼咁，話你扮大佬你千祈唔好咁上心鬆毛鬆翼，最怕你遲下落街市比個賣菜婆叫聲你靚仔埋黎睇下你就真係以為自已係靚仔。

真啊
睇外國果d outfits 影人都係咁
上身就算唔係oversized件打底都一定長
見uniqlo都出曬闊身tee都知

Oversize可以興多幾年

都係分享下姐
回覆嗰下突然諗起

興完

瘦撚著oversize真係好肉酸...

得168cm 就算啦
攪咁多野

呢條友襯衫你入去睇過未